日文動詞唔同形態邊啲可以交互使用

日文動詞以我所知有啲形態可以交互使用，例如受身形+使役形
食べる→食べさせる→食べさせられる
(又或者受身使役形應該當一個獨立形態?)
又或者表示過去式既た形同埋否定形都可以搭辭書形、使役形、受身形、可能形
但有啲情況，例如使役形+可能形，或者受身形+可能形又點計?
即係英文既"can let + verb"同"can be ..."
定其實係要用其他表達方式？
例如"can be called"
呼ぶ→呼べる→呼べられる
定係
呼ぶ→呼ばれる→呼ばれられる

Xxx can be called as yyy
Xxxをyyyと呼べる
咪算囉

都係既，日文本身可以省略主語，就算冇主語被動句好似唔係一定必要
如果使役形加可能形呢？
読ませられる係咪可以理解成"可以畀人讀"同"強逼人讀"?
仲有冇多啲呢啲多重組合?

可以叫佢讀
你指其他動詞？

即係有咩動詞形態可以組合埋一齊
例如可能形+使役形, 可能形+受身形, 受身形+使役形, 可能形+受身形+使役形, 未然形+受身形等等

無意志動詞, 狀態動詞同可能型係唔可以轉使役形
請參考

正常，可能形唔用得使役形
但調轉使役形可以用可能形？

簡單嚟講日文係咪冇"can be ..."呢種講法

平時連登好似好多日文人，個個都N2, N1，做乜得咁少人

Xxxことができる

學咗5個月，入嚟留個名

読ませられる係（自己）被強逼讀。呢種「被逼」係固定用法，唔可以分開理解成被動+可能

咁樣使役+可能應該點表達
除咗「XXにXXを読ませることができる」之外

先生に読ませられる 都得㗎